如果余德丞冇死，今鋪係咪會成為香港巨星

希望佢平安無事同認同佢工作成就兩件事來
咁多人回post我相信主要係前者

阿叻未紅之前都出過意外
冇記錯好似係俾火燒傷面
醫返之後就紅到運財智叻星

一定會啦，無線一定會食住上捧佢

邊個黎?

健康=藝員
危殆=男神
離世=？

英年

因禍得福

離世=巨星殞落

成件事變左第二個立立

2個字
立立

乜水

離世=傳奇

投胎=活佛